想買卡套比男朋友

budget 1000樓下
各位巴打有冇咩靚既款介紹
最好係可以粗用少少既硬皮 同有少少牌子咁

同埋請問男仔會想收咩禮物 完全諗唔倒送咩

送啲實際嘅嘢好過啦

自己整囉 出面咁多班

男人只要蝦條就夠啦，卡套

你問連登仔？

你想買有幾格果D？自己整有誠意好多

買牌子仲平過整 又靚

Paul smith囉, 上MRPORTER睇下

faure le page

買安全套好過買卡套

其實係咪真係有男人會用卡套
點解啲女咁中意送卡套
我唔知係我未夠成熟要用到呢樣野 定 根本唔會有男人用

利申：有用既卡都放撚哂係銀包
唔會帶多個卡套
出街淨係帶電話，銀包，鎖匙，earphones

帶卡套就唔會帶銀包

單方面覺得男人會鍾意或用卡套，等於覺得男人係唔會偷食，對你一條心一樣咁傻鳩

上面個堆話男人唔用卡套 係佢自己話想買個卡套唔洗帶晒啲野出街咁麻煩

或者panda都幾靚

Tommy Hilfiger